醫護界巴絲請進

我同幾個醫生營養師拍檔搞緊生意
呢排諗緊個project想搵多啲醫護界嘅朋友幫手聽下比啲意見睇下覺得吸唔吸引

本身疫情前都有不定期搞啲event for醫護界嘅朋友係醫院以外識下人聚下
如果想networking嘅都歡迎

得嘅話留個tg傾下~

推

係度講 定係直銷野呀

一黎唔想比competitor知
二黎我真係冇興趣話比全世界知
咁我都要make sure我係reach緊我嘅target audience架